我覺得現階段真普選比港獨更有效益

其實真普選對香港人黎講已經具有非常高既自治權,港獨既主要分別在於可以有埋個名義主權
真普選既理念其實名正言順,任何民主國家應該都會支持,反而港獨會被屌分裂「國家」
唔知大家點睇

咁講啦
就算要港獨都可以支持真普選先，真普選始終都係票投出嚟，之後嘅事就靠票數話事

可以咁講,做咗真普選先可以有更大權力推動港獨

普選選左個黃之峰出黎反中國，唔聽共產黨話，其實同獨立差不多，所以垃圾中國唔會比普選我地

共狗唔會比你有真普選
真普選基本等同於獨立

挾天子以令諸侯
連最大果隻都控制唔到
佢地一定唔會接受

既然兩個都唔撚比 咁當然係真普選 起碼實際D

真普選即港獨

我知真普選同獨立差唔多,但真普選係承認中國主權,咁中國無得屌西方國家分裂中國(?),真普選可以令中共詞窮理屈

我會全力支持真普選, 目的係等大家明白普選唔係一個關乎民意嘅問題, 而係關乎主權

然後再將大家導向支持香港獨立

第一步
真普選

我地有乜籌碼可以Force到中央真係同意香港真普選？

同意

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

真普選之後到2047, 最後咪又係送中.

內部我地可以做既就係繼續抗爭
外部由於貿易戰下中國預期會越黎越慘,對香港既控制力(例如維穩資金)會越黎越細,你睇十幾廿年中國未發達之前對香港都係有D軟弱。另外,美國取消香港關稅區既話,香港人可以打蛇隨棍上都唔定

當然如果中共自己內部崩潰既話就更加好,好似當年蘇聯解體咁,波羅的海三小國都宣佈獨立

真普選完就慢慢可以增加籌碼同香港人對香港自身既控制力

基本法寫明香港人要有

就算撤銷一條逃犯條例
仲有千千萬萬嘅惡法繼續推出
就算林鄭下台
仲有千千萬萬個中共欽點嘅賣港賊
就算普選落實
五十年不變嘅承諾之下2047年香港未來又應該點算？
所以如果大家愛香港就應該長遠諗下未來嘅路
修例暫緩 > 撤銷 > 林鄭下台 > 落實普選 > 討論香港可行前景（例如獨立/永續基本法）

真普選可以拎返特首同立法會,已經好難賣倒港同通過惡法

[顯而易見，可以總結地說：絕大多數香港市民，均認同中國在港的「主權」，並不認同香港爭取本身「主權」。而毋庸爭議的是，不管黃絲還是藍絲，都一致支持香港爭取更多「治權」。

其實，某程度上，「主權」與「治權」的關係，好比「共和」與「民主」：英國、日本等地，「主權」便屬君主制下的一家一姓，至今尚未走向共和、亦無打算走向共和；當地人沒見爭取「主權」，因為「治權」已透過民主牢牢地握在人民手裡了，市民都可一人一票選出自己的心儀領袖及國會。類似情況，就似上述民主黨民調所示：「治權」滿足之後，「主權」需求就減。]

普選係基本法嘅承諾，本身香港一早要有
不過唔緊要，美國就出《香港人權民主法案》一齊夾佢老母

【全文翻譯】《香港人權民主法案》

真普選=/=港獨
唔好唔記得立法會半個春袋係邊個手上

要埋立法會先完全算係

真普選唔係普選埋立法會咩

D人剩係記得要特首唔記得立法會